［生日配對］睇下你同鐘意既人夾唔夾

限頭50個一定回覆

Step1.係google 表單
入自己生日、對方生日，同telegram id作聯絡

Step2.
等，得閒推下post就可以

無tg

已填 push

pish

Pish

已填

Push, sent

push

Push

推

完咗50個未

全部棍